泰國示威者今晚同當地警察開年 向皇宮路上

嚇到班警走開

奶茶聯盟

咪撚阻鳩住我去芭堤亞布吉玩啦

班警咁輕裝，梗係走
你試下俾香港黑警套裝佢地

香港人：留力下星期再打

說好的出軍隊就翻屋企訓教

推

勇武休息,
勇武就係鬼

人地有車跟住行

想裝修皇宮？勇

大家記得幫手retweet

同香港一樣

2:12/13 好似"聽到上返行人路"

做任 做任

黑警全部都要落地獄

屋企張床要人

散哂水

人地班差佬仲係著到出黎行街咁
擺明推班友送死

THAI POLICE 要自己買槍，邊有咁多裝備，香港黑狗係軍事化根本

咁就真係冇計
縮都合理啦大佬對面仲多架餐過自己人又多你幾倍溶左都唔知咩事

命仔緊要

泰國人加油!

應該你聽錯？

泰國新年都未到點開年

香港算唔算係戰鬥力max
講緊警察個邊
裝備戰術贏晒咁濟

引到班五毛出黎

正宗打份工

聲援泰國同路人（X）
取笑香港同路人（O）

烏克蘭有狙

埋土

諗返起上年我哋嘅熱情

階段性勝利

其實係
裝備最top
學歷+戰術最top
規模又top 700萬:3萬
香港金融城市，咁應該全香港最好打果班應該就係差佬

唔檢討自己人？自己人永遠唔會做錯？

最緊要有$

4萬都有啦加埋輔警班撚樣
根本一個細城市咁多差佬唔啱比例
日日行行企企柒撚懵懵

我見今日有好多泰國人都講警方暴力嘅嘢
我建議大家積極轉發呢啲post
個方向就係要表達昨日香港，今日泰國，唔好令泰國成為今日嘅香港，拒絕黑警暴力
咁樣幫到對方同時又可以令外國繼續關注香港警暴問題

天下黑警一樣黑

聽完你講係有啲似 仲有講唔該

班狗仲輕裝個時，我地咪一樣做到過

PLEASE HELP SPREAD THIS!

According to Khaosod English, an emergency response unit member reported that her fellow volunteer who was detained and beaten by riot police, despite wearing a vest identifying him as a rescue worker.

This is how inhumane Thai police force has been so far.

Medical Students of Thailand for Democracy, in the name of Thai medical students and future healthcare workers, condemns this violent act, and calls for the government of Thailand and the Thai Royal Police Force to investigate the matters and stop treating the peaceful protests as if they were terrorists.

May peace prevail in Thailand.

香港: 留力打鍵盤戰線，急流勇退撚到班狗白企一晚

poly果排咪試過
1條路100隻狗，班狗下下full gear + 水炮車 + 裝甲車 點打？

上返行人路
唔該
上返行人路

收皮啦 屌你老母 香港班狗隻隻full gear 你行近佢10米直接開槍啦

樓上個啲借啲意笑香港勇武既人睇完依條片係收皮未？

pin this plz

push

學歷係乜撚嘢事
大部分係毅進仔黎

p

咪撚就係
學歷90th percentile咁馬就下

閒閒地千幾個rt

所以咪留力下次應該立国安法再出

關留力下星期咩事？留力下次狗就唔會打你？

你講緊林鄭抗疫不力，攪到你冇得去旅行？